全民杯麵行動

你做初一
我做十五

一於嚟一個全民杯麵行動

一日三餐全面只食杯麵

更正:外賣黃店都得

你想安心出含?

你咪自膠咗囉，外賣黃店又得，食6點後唔做堂食嘅餐廳又得，係要講到咁極端三餐食杯麵

拉

我冇話唔得

杯麵邊隻黃？

日清第一隻唔係

杯麵係藍

好心學下煮嘢食啦

冇人叫你食日清
日、韓、台大把牌子同口味

邊度買

網上買
不過當然要留意間嘢咩色

快遞係藍

世界唔係剩係得一間快遞啩

係香港差唔多係

全民cancer???